(非最新)黨鐵又裝新cam

記得之前有人貼過

你一入車都有cam影住，未知係咪步態cam

呢舊嘢好耐之前已經有
唔知係啲乜嘢sensor
會射紅外線出嚟

唔係感感器咩？

屌，打錯咗感感器

每個細出入口都裝左
你一入就知道去向

明未？

幫手比啲意見好冇

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

有無詳情？？